黃店系列 灣仔 麵匠風龍

價錢同別天神好似 都係105蚊套餐平5蚊
餃子/沙律 我都係食番沙律
沙律差唔多 麵真係好食d
今次唔洗自己再落調味
個豬肉係幾好食 但唔係叉燒係豬扒
食完之後呆左 唸緊叉燒係咁既味咩
本身見佢幾厚身仲開心左下 上個時個肉勁香
多人食到要排隊 單丁都成10分鐘
店員都係黃既

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推 認證黃店

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

蝦刺身沙律好正

成個餐計唔算貴

好好食啊

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

高質拉麵黃店